［突發］今晚咁凍 放工去邊好

今晚咁凍
如果愛丁堡冷冷清清 你估下搞手手足會幾心灰意冷

人地請晒專家前線醫護黎 仲要係128前嘅集會
點都要去集氣 宣傳啦

放工出發去愛丁堡！專家手足不是condom ！！

推 1/10